%表題   fftlib の概要
%
%履歴
%\Drireki{
%         90/03/22 塩谷雅人
%         91/12/10 林祥介
%         91/12/20 塩谷雅人
%         92/03/14 塩谷雅人
%         92/04/22 林祥介   (4.1版)
%         94/04/02 塩谷雅人
%         12/12/20 辻野智紀 (HTML -> PDF)
%        }
%
\section{概要}
\label{fftlib.abst}

  任意の長さのデータについて高速フーリエ変換をおこなう
  サブルーチンパッケージ.
  NCARの数値計算ライブラリより移植した.

  \vspace{1em}
  {\bf サブルーチンの説明}の中の「定義」の節では,
  入出力パラメータの数学的解説に関して次のような表記法をとる:
  処理する配列{\tt X} (長さ{\tt N})の第$i$番目
  $ (i=1, \ldots, {\tt N}) $の
  配列要素について, 入力時の値を$x_{i}$ (小文字),
  出力時の値を$X_{i}$ (大文字)と書く.

  \vspace{1em}
  以下の7つのサブルーチン群の中で初期化をおこなうサブルーチン
  (サブルーチン名が{\tt I}で終わる)は, そのサブルーチン群に属する
  変換ルーチンを用いる際, かならず最初に1回呼ばなければならない.
  ただしそれ以後は, 異なるデータ数を指定するときに限って
  初期化ルーチンを呼べばよい.
  なお, 初期化ルーチンが用いる作業領域は, 同じサブルーチン群に
  属する変換ルーチンを用いている間変更してはならない.
  (この作業領域には, 因数と三角関数表が格納されている).

